./weldmock weld.json

	lance une api rest (api en serveur)

http://127.0.0.1:8080
http://127.0.0.1:8080/parties/1  -- /2 ..... 

on voit les parties de db.json

creer un fichier html et l'ouvrir (navigateur + code)
doc ajax => afficher les parties via ajax 
	ajax => quand tu ecris dans google: proposition/ scroll infini sur site
		les données sont recuperer au fur et a mesure via requete ajax


tp : recuperer les infos de l'api rest grace a une requete ajax et les afficher
	rendre les infos clicable pour avoir plus d'info
